去完和你宵後感：後悔！

後悔帶唔夠錢
搞到買得咁少

副啤幾水？
大紀元個本好似65?

靚

好波
不過唔係主線啊

大紀元個本好似30咋

啤好似 60，大紀元兩本加埋 98

邊度嚟, 想星期五去

想買大紀元光復香港時代革命果本

要撐收足
直接捐612

好中意副pair牌

去左邊個和你宵？

副啤好撚靚仔

啤牌有興趣

Postcard 炮台山和理宵有見到

副啤好正

邊度仲有貨

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

買啤牌時如環境許可可以 check 吓副牌，我啱發現有甩油現象

我見到大埔takeeateasy門口有

你去邊個和你宵？

去完銅鑼灣和你宵，洗左成千蚊

順便撑吓本土手作手足，why not ?

香港好多水魚，Yummy

啤邊度買

咁多人問樓主邊個場
佢都當睇唔到

我都想講

旺角E銀行出口 間報紙檔一直有

成個旺角啲報紙檔都係 ，大把 公價30蚊

其實樓上有人講咗，
一個係炮台山電氣道，
一個係銅鑼灣波斯富街

好正

其實真心想問點分人唔人血

呢d先係真年宵
屌你老母以前d濕鳩年宵賣既全部都係貴來貨價十倍既淘寶野 弱撚智

觀塘好似話係人血

支持直接捐錢 拜託 唔該 感謝
好需要大家 食黃店無可取代
因為人就係要食野
但買紀念品呢d野 我個人覺得無問題
但真正比到有需要既人好緊要

當然 只係建議黎 你地自行決定

拜託 唔該 感謝大家

上網睇到已經有人血鋪

副啤係邊個場買

尖沙咀有

邊度

屌，個個都講一半唔講一半

尖沙咀邊到先得嫁

下下都有人想知再講

加連威老道49號

黑色利是封真係大吉利是

副牌係夠薑媒體出嘅，喺佢facebook睇到佢喺銅鑼灣 尖沙咀 大埔都有賣，尖沙咀嗰個攤位就喺加連威老道49號

一陣講得太多比人以為我係打手就唔好

和你宵有無年花賣

全世界有邊個國家搞革命
係會係到買同換紀念品
大家2014年個79日之後係咪訓著左

和你宵係黃色經濟圈嘅發展一部分，同捐錢幫手足無衝突，兩樣都做曬就一定無錯

本嘢是咪捉鬼
睇佢條promo有粉紅燈同沙色glock嘅圖

好重血味

琴日先去完附近

副啤好癲wo 60蚊
我意為會食到98蚊 88蚊 咁

其實係唔係人血饅頭唔係呃左人

又或者係會令某啲人有影響先叫人血饅頭咩

E+係唔係都人血饅頭

紀念品既野,人地又冇呃你,中意買咪買,唔中意咪唔買LO

成日話要將抗爭融入生活,但又容不下一丁點紀念品

又唔係迫你買左先行得和你宵,唔明點解咁都可能鬧係人血饅頭

我都係！

我要買

利是封太靚

銅鑼灣和你宵先係steve人血饅頭喎.......

手足眾籌嗌救命嗰陣
你喺邊？

有錢就拎嚟買唔等使嘢

唔好講2014啦
淨係上禮拜紀律部隊宿舍
咁經典嘅瑜伽跳樓
已經無乜人記得

紀念品不如留返打勝仗先買

啲人血垃圾又唔係印"香港獨立"
有助宣揚獨立意識
都話還可以買吖

全乸部唔等使嘢
同追星買影集、postcard
有咩分別？

不如正面d諗

總有班港豬平時唔會捐錢唔會出來行
但會為左打卡而買紀念品

可能檔主係想target呢班人呢

況且紀念品有助宣傳

再講一次
銅鑼灣和你宵係真真正正人血饅頭

咁應該有咁貴賣咁貴
賣完唔需要強制捐錢
檔主鍾意就課眾籌/自己靈活運用

反正買嗰個都係港豬 待劏

邊到和理宵？

今日先開既 觀塘 年宵見 有

其實係

咪撚出呢d 標題喇

大紀元旺角賣30蚊

Push

銅鑼灣係人血，人血本身係觀塘搞，而家轉左場去銅鑼灣

副啤正到

黃圈發大財

擴大黃色經濟圈

成日人血，咁黃色經濟圈係未摺撚咗佢呀？
潔癖撚返自己嗰精神世界打飛機啦，
係你自己個精神世界到，香港獨立咗，
人人有飯食㗎啦

屌你老未咁多地方有年宵又唔講邊撚到
樓主打手都唔撚掂

選擇性失明

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

Diu, click bait

第二張圖邊到買

連登仔想要既野 你講得多=幫手
連登仔唔想要既野 你講得多=打手
不嬲係咁

屌你標題黨

年三十去

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

想要啤牌

好多檔都可以用payme

大紀元嗰本係旺角一間叫花果山既野飲店有賣，都係$30一本，我前日去買，見佢地仲有一大箱貨

有冇邊間和你宵去得過

Onlun79
大紀元邪較奶人血曼頭都買

up

D2 Place 我連入都入唔到

推

有無連豬利是封仲有和你宵到底係邊度，我上網睇好似好多地方，好亂，我聽日想去

後者

依家去會唔會太遲啲嘢俾人買晒？

星期五收工去，希望仲有得賣

雖然我都有咁諗，但黃店唔應該只係食店，咁樣係擴充唔到，文宣手足一直都無償咁做，如果係黃既設計公司我覺得幫襯係可以幫補下，呢年生意都差左，要支持黃色經濟圈。
可以又捐錢又消費

24號last day

好撚正副deck

巴打你有道理

多唔多人血饅頭？

又再次成功消費運動

人血饅頭

和你宵有無黃大仙區?

我都擔心，但你又可以同啲店主傾吓計，
問吓佢哋啲相（如 post card）係咪自己影，
言談間你都會感覺到佢哋有部分係手足 feel，
即係唔係拿拿林收錢交貨趕你走果隻；

又好似我去炮台山果間，
有啲女仔喺度做 artwork，
佢教我小朋友一齊劃和諧粉彩畫，
劃咗成半個鐘，好有心機好有愛心，
先收 $50 ，理得佢人唔人血，
唔洗吓吓迪士尼 frozen elsa anna，
當支持吓本土創作得唔得？

和你宵要買Ticket先入得, 當然係自由定價啦
之後先會send email比你confirm 地點

仲有, 佢地講明知地點後唔好太揚...
你地攻略都唔睇下就屌

屌⋯⋯

地球有

我係要派利是的年紀了，
今年唔我同你講「光復香港」，
你唔應我「時間革命」係唔會拎到我利是的！

我係要表態、買道具過節，
咁算唔算節日抗爭化？

有咩令你哋唔滿意？

黑色係啤牌來的，不是利是封

有！銅鑼灣果當有

係覺得抵，因為制作係好精美

Ok靜靜雞

其實我諗喺入面擺得舖，
應該某程度上係會扣除成本後捐多少 % 比有經濟困難手足，
否則人人都可以入去擺賣

所以話喺香港 做設計師賤過狗
你係咪覺得設計師識得光合作用唔使食飯

題外話，我喺和你宵買左支光復香港旗 $198
檔主講明話手足制作的
咁其實係咪人血？

唔係完全唔等洗，

派「香港加油」利是封同貼揮春係政治表態，
買 大紀元 刊物係比小朋友大個睇返我哋手足依家努力係做緊乜！

幾時先學曉唔好排擠同路人

炮台山 同 銅鑼灣波斯富街

炮台山 $80

買咗就唔好諗咁多

Try your luck

邊區?
去過兩個都冇咁多野買

我 walk in $20 per head

感謝你嘅體諒

想知啤係喺銅鑼灣定炮台山嗰邊買？

銅鑼灣

Thanks

我去嗰度無啤牌，好想買，係邊買到？

講真今年咁多和你宵 我已經分唔到有幾多個場 重要分埋有邊啲係人血

利是封
揮春
啤牌
都係實用品

發過豬頭

睇完咁多位巴打講都唔知人血係邊到

講完會捐之後唔捐就話姐

人地又無呃你，覺得貴唔值咪唔好買囉

覺得捐錢有用咪捐錢囉

人地又無迫你買，就算係鬧都鬧都鬧買果啲啦

又地明碼實價，又唔係發災難財

講明年宵就係買賣做生意嫁啦

根本應該討論既係唔好沉溺左係買紀念品

而唔係完全唔好賣

甚至仲要批鬥買嗰個係人血饅頭

全部都想要

油尖旺好多檔都有

如果個搞手人血，買（非人血）店主野，咁ok? 因為始終店主都已俾左租？

呢個自行決定，始終錢係你嘅
不過我自己唔會去，因為呢檔野人血已經唔係一日半日嘅事，起碼講左一兩個月，之前檔主係曾經可以選擇轉場但係佢地選擇唔轉，所以我都唔會支持

明 我都聽過佢單野 所以一路睇緊邊到先好去

大紀元報紙檔30

想要呢個

邊到有

cannot agree more

我去果兩間都有

點解我唔見有啤賣

副啤靚到

想問下樓豬銅鑼灣個場有冇買定入場券
冇買係咪冇得入

我買到窮呀

啤牌好靚
好想要

排隊入，寫低 email 做登記

24號和你宵 有冇建議？

無問題 建議黎 你我都可以發言
我自己唔會買
你買既 我都唔會阻止到你
就係咁簡單
你買 我唔會唔滿意
又唔係共產主義 你既錢係你既

你去邊個？ 嗰隻香港加油利是封想搵好耐

銅鑼灣波斯富街，$50 20 個

淨係去炮台山都買左800蚊野
btw嗰到啲靚仔靚女都好有心機解釋同捐幾多%去比學生，又好禮貌
雖然有一檔係貴左小小，我企左係到幾個字諗買唔買都冇趕我走，仲叫我慢慢考慮，唔洗急，佢都知有啲貴

其實感覺8成都係賺手足錢多過真心幫人

賣Pepe 公仔最大機會人血
本土設計就無死

係咪acoplyxxxxx?
點解佢可以咁揚都冇人搞佢

買堆垃圾
曼頭錢真係好賺

官塘有無和你宵?

周街都係

好想要蘋果+大紀元相集全套

我覺得係以手足既名義賺黃絲錢